關於BU ISEM INTERVIEW

想問下有冇人知呢科會係點in
個flow係點架

巴打已經收到interview？

未啊 但想知大概係點玩

聽日in
唔知預備乜好

self intro and group dis

有冇Ching有update呀？

你地in咗咩題目？